有無識法律嘅巴絲打喺度，可唔可以俾啲意見小弟⋯

話說頭先喺巴士站等緊車，架車到嗰陣就有條友啱啱食完支煙之後打尖，跟住小弟就好聲叫佢排返隊，之後佢老婆排喺我前面話佢排緊，本身諗住就咁算，見佢老婆都係好聲好氣，點知條友突然間好激動，一個揮拳打中我左邊額頭，佢老婆有制止住佢，但係佢仲想打我，我見我好趕時間就上咗車，而條友同佢老婆就無上到車。各位巴絲打，其實我係咪應該報警？因為無表面傷痕，可唔可以告條友普通襲擊？
正評：去警局報案，打死都要告到條友。
負評：過咗去就算啦，一開始又唔落車報警。

香港法例212章侵害人身罪條例第40條

告入依條罪使唔使有傷口？

我見我好趕時間就上咗車

有傷口就39 襲擊導致他人受傷
呢條唔需要

冇相冇片冇證據 告條毛

但係我咩證據都無 如果睇到成件事嘅話應該得司機同埋幾個乘客

我都無眼睇自己

忍鳩咗佢算啦
痛一陣無嘢

咁都仲要開post問
仲搞埋啲濕鳩投票

而且你應該問有無警犬喺度mon post下話
關法律JJ咩事？
你想民事佢claim醫藥費？